邊個再話想死我就落地獄屌撚到你返生！

邊個再話想死
我就屌撚醒你！！！

我唔會求你唔好死
我依家係唔撚準你死！！

你知唔知自己係幾撚咁重要呀！！！
你知唔知我地真係冇左你唔撚得呀！！

你係主角！！係英雄呀！！
場戲先啱啱開波
你有見過主角一出場就死架咩！
冇錯依家嘅你係好辛苦好無助
所有主角都係咁架啦！
一拳超人都要練三年啦！
一切嘅磨練都會令你變強
直到打低邪惡！！！

如果你係搵唔到意義嘅
我就俾個意義你！！
就係陪我地一齊打贏呢場仗
一齊做歷史嘅見證！！！

如果你呢一刻仲係有以死明志嘅諗法
我要你即刻放低呢到所有野！！！
唔好再理呢件事
做返平時嘅你
旅行打卡食飯唱k宵夜直落乜都好
直到你做返自己
你幾時返嚟地得
我地都會係到

我唔介意你放棄呢一切一切
但係我唔俾你放棄自己條命！！！

Push